<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>News on AOE Studios - Advertising Agency in Gothenburg</title>
    <link>https://aoe.studio/tags/news/</link>
    <description>Recent content in News on AOE Studios - Advertising Agency in Gothenburg</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jul 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://aoe.studio/tags/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Whilst we&#39;re a new company, AOE isn&#39;t a new idea.</title>
      <link>https://aoe.studio/news/we-are-live/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 11:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>https://aoe.studio/news/we-are-live/</guid>
      <description>&lt;div class=&#34;canvas-wrapper &#34;&gt; &#xD;&#xA;  &lt;img id=&#34;source-img&#34;&#xD;&#xA;       src=&#34;https://aoe.studio/news/we-are-live/002.jpg&#34;&#xD;&#xA;       alt=&#34;This works&#34;&#xD;&#xA;       style=&#34;display:none;&#34;&#xD;&#xA;       crossorigin=&#34;anonymous&#34;&#xD;&#xA;       width=&#34;3888&#34;&#xD;&#xA;       height=&#34;2592&#34;&#xD;&#xA;  &gt;&#xD;&#xA;  &lt;canvas class=&#34;ripple-canvas halftone&#34;&gt;&lt;/canvas&gt;&#xD;&#xA;&lt;/div&gt;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  &#xD;&#xA;  &lt;img src=&#34;https://aoe.studio/news/we-are-live/002.jpg&#34;&#xD;&#xA;       alt=&#34;This works&#34;&#xD;&#xA;       loading=&#34;lazy&#34;&#xD;&#xA;       class=&#34;my-img&#34;&#xD;&#xA;       width=&#34;3888&#34;&#xD;&#xA;       height=&#34;2592&#34;&gt;&#xD;&#xA;&#xA;&lt;p&gt;Sit excepteur do velit veniam mollit in nostrud laboris incididunt ea. Amet eu cillum ut reprehenderit culpa aliquip labore laborum amet sit sit duis. Laborum id proident nostrud dolore laborum reprehenderit quis mollit nulla amet veniam officia id id. Aliquip in deserunt qui magna duis qui pariatur officia sunt deserunt.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Occaecat aliqua consequat laborum ut ex aute aliqua culpa quis irure esse magna dolore quis. Proident fugiat labore eu laboris officia Lorem enim. Ipsum occaecat cillum ut tempor id sint aliqua incididunt nisi incididunt reprehenderit. Voluptate ad minim sint est aute aliquip esse occaecat tempor officia qui sunt. Aute ex ipsum id ut in est velit est laborum incididunt. Aliqua qui id do esse sunt eiusmod id deserunt eu nostrud aute sit ipsum. Deserunt esse cillum Lorem non magna adipisicing mollit amet consequat.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
